曹總： 擸人拜登被查稅， 中共女特務色誘民主黨政客曝光， 翟東升爆民主黨親華勾結；

曹總（Anthony）：
擸人拜登被查稅，
中共女特務色誘民主黨政客曝光，
翟東升爆民主黨親華勾結；
選舉人有冇可能叛變？
侵侵翻盤有機？
中共拒美外交官免簽訪港，敢唔敢驅逐駐港領事？
︱壹殼花生
20201211

香港花生
219K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: